每次打劫 我都做足安全措施

頭盔都唔帶

個廣告

我都聽到

不安

打劫出物防裝就冇死

有冇出金人

幽默感呢家野.......